<!-- Потрібно зробити відображення реєстрації на прозоро та тендерів-->
<!-- Потрібно забрати функцію isTrue з CheckCompany.jsx-->
<!-- Виправити баг з "підписант діє" -->
<!-- Баг - в бенефеціарах якщо держава, то немає країни і адреси проживання -->
<!-- Перевірити поле courtEntity в CheckCompany.jsx -->
<!-- Перевірити поле branches в CheckCompany.jsx -->
<!-- Інформація про виконавчі провадження -->
<!-- Інформація про судові процеси-->
<!-- Інформація про судові рішення -->
<!-- Зробити окрему сторінку для судових рішень (courtDecision) -->
<!-- Коли перевіряється ФОП, то не вносяться дані про директора -->
<!-- Внести дані про Олійника і Бернашевського Я -->
<!-- Функціонал "Забули пароль?" -->
<!-- Немає галочок при виборі підписанта -->
<!-- Зберігати дані про авторизацію користувача в локальному сховищі -->
<!-- Добавити функціонал виходу з аккаунту -->
<!-- Коли добавляється банківський рахунок, то зявляється поле для ще одного рахунку -->
<!-- При відкритті домашньої сторінки треба спочатку перевіряти чи є дані про користувача в локальному сховищі, якщо ні, то робити запит на сервер для авторизації - HOC або middleware -->
<!-- Добавити паспорт ІД -->
<!-- БАГ _3270706889 - Банашко_ немає ризик факторів і не можна зробити договір-->
<!-- Баг _22767506 АТ "ХМЕЛЬНИЦЬКОБЛЕНЕРГО"_  -->
<!-- Посада підписанта в реквізитах - з великої літери -->
<!-- Добавити можливість вибирати систему оподаткування, якщо її немає в реєстрі -->
<!-- Добавити знак - авторське право -->
<!-- Добавити можливість прописувати строки оплати -->
<!-- Обробити помилку сервера -->
<!-- Зробити кнопку чи посилання на завантаження pdf-витягу з Опендатабот -->
<!-- Добавити стрілку "Назад" -->
<!-- Перевірити всі дані, які приходять з серверу. Особливо звернути увагу на податкову інформацію -->
<!-- Добавити номери сторінок при друці договору -->
<!-- Підписи сторін на кожній сторінці -->

Потрібно зробити:
Оптимізувати сайт - зайві ренедри і перерендери компонентів
Зробити сайт під мобільні телефони
Помилка з відображенням організаційно-правової форми "Споживче товариство"
Додати можливість змінювати розмір шрифту в договорі

<!-- Не очищуються паспортні дані при перевірці нового контрагента для укладення договору -->
<!-- Не вносяться паспортні дані ІД-картки через те, що не зазначена область органу, який видав паспорт -->

<!-- Зробити оновлення редаксу тільки по натисканню кнопки "Згенерувати документ" -->
<!-- Виправити помилки з повторним внесенням інформації в договір -->
<!-- Виправити помилки з відобреженням інформації про систему оподаткування -->
<!-- Контактні дані з реєстру + можливість добавити свої -->

Коди ЄДРПОУ:
Верест 23846567
*Страхоцінський Віктор Вікторович 2605010896
*Приватбанк 14360570
*Євроцент - банкрут 44546291
*АТБ-МАРКЕТ - тендери, фінзвітність, великий платник 30487219
*КОВАЛЬЧУК АНДРІЙ ОЛЕКСАНДРОВИЧ - банкрут_припинено 2924816079
*ФОРА - тендери, фінзвітність, великий платник 32294897
